cherry呢個英文名真係公廁到仆街

以後邊個叫cherry邊個就係傻閪
公廁到仆街，識幾十個女嘅都叫cherry
好撚煩，一聽個名覺得on99
仲有知唔知cherry呢個名係外國黎講係代表處女膜嘅意思

How about Dickson and Dick?

成功見教巴士成日賣廣告
教數學個個Dick Hui
真係無改錯名
人如其名

Cherry tang